［港台］哲學有偈傾，高汁節目 冇邏輯勿入

今集題目係「人無恥則無敵」
講笑，係「誰殺死了法治？」

講哲學就梗係要邏輯
最講邏輯嘅哲學佬都冇其中一個嘉賓符
豬文差啲爆血管
成功證明無恥就是無敵
對某啲人講邏輯係嘥鳩氣

成日都叫肥佬比嘉賓講野
今次出事啦

今次兩個嘉賓都唔掂

我見到次次張個撚頭講嘢
就close up豬文
隔住個口罩睇眼神都覺得
想立即屌佢老母咁款

我諗起 中大哲學系何啟明